個仔離開左，個心好痛，有無人可以一齊安慰下

尋日8點幾離開，個心痛到唔知有咩好寫，個思緒好亂，整理唔到咁。有無人可以話我知你地係點樣抽離同釋懷，一feel到間屋咁靜，望住佢以前咬開既骨骨，我就好掛住好掛住佢以前好可愛既樣 完全訓唔著，果種瞇埋眼但個腦係空既，好似唔識訓覺既感覺好辛苦。念起佢又掛住佢，好心好似就黎裂開咁。我真係好愛好愛好愛好愛佢，雖然知道佢唔會翻黎，但個感覺真係好難受

由佢病到尋日，都係1個禮拜，點解黎得咁突然

人定狗

寵物台...

幾歲呀？我明
我有隻都係十幾歲走左，所以我以後唔敢再養....
因為真係好撚傷心
RIP

你有冇咬骨既習慣?

11歲...個心情真係好矛盾..有唸過可能過多一兩年再養，但唸起又要承受多一次咁既心情就好辛苦，雖然佢比我地既歡樂好多...但真係好掛住好掛住

唔識安慰...
因為做幾多事前心理準備, 我自己都一定接受唔到個仔走.....
個仔今年4歲半, 已經唔想佢大得咁快

咩病禁快走左

我果隻2015走 我係鐘意狗 但係到今日我真係無衝動再養
因為真係好撚辛苦 果陣我真係喊撚左成個禮拜
而家都係撚下人地隻狗 唔敢養

5年都未釋懷？好驚自己過幾年都釋懷唔到，好驚一唸起佢就喊

邊有得釋懷 今時今日 wallpaper都仲用緊佢張相
你只可以諗你已經好錫佢對佢好好 陪佢走過左十一年
已經無悔啦 let it go..
只係純粹有陰影唔敢再養

RIP

囝囝走咗唔使受苦都係一件好事

一開始啲腎指數好高，以為可能係腎有事，跟住尋另一個醫生check，見到個胃壁有異樣，比平時既胃壁增厚左1cm，懷疑係惡can跟住尋日就走左... 不過佢應該真係好痛好痛...平時最鍾意吃嘢，超級為食，竟然成10日無吃過嘢...好心痛佢

唉...好辛苦

一開始仲唸過幫佢打針走...等佢唔洗咁痛...見完最後一眼..比我地抱左下，佢自己就走左去自己張床訓低左

我狗狗離開後系有返黎過，明顯聽到動靜，而且有聲經常傳出，大概持續一兩個星期。我當時日日自己念經文超度，之後幾日夢見狗狗返黎同我講，之後會再見面。從發完個夢之後就開始釋懷。

屋企貓貓今日都照到有腎衰竭
好突然好驚佢會走
但話都捱唔到幾耐
唉樓主共勉之

加油啊醫生有無話幾多期？你個bb幾多歲啊

記得同佢做多啲佢鍾意既嘢，嘢多幾張相，佢一定會開心，佢都會知道佢好愛你

唔會釋懷。我囡囡3年前走咗，心痛好耐。差不多 15歲。

今世唔會再養。

btw, 樓主節衰順變。死亡亦是生命一部分，自然定律

睇到依句就忍唔住喊
10歲啦都
話做手術會好轉但亦有機會有併發症
唔忍心依個年紀重要佢捱依刀所以重考慮緊
定同佢開開心心玩好過

開刀有時真係好危險，好多貓狗都係捱左刀過一排就離開。不過可能唔係隻隻都會咁，只不過如果咁大年紀，我都唔會想比佢又麻醉又捱一刀不過希望你貓貓無事啦有咩事記得唔好屈住 可以係到講，分擔下痛苦，或者都係一件好事

我早兩年養左14年既貓貓都走左
近排因為有朋友既貓生左bb俾左兩隻我地
頭一個禮拜望到佢地諗起以前隻貓都會係咁喊
尤其佢地搵返以前隻貓整唔見左既玩具出黎個下
真係好難釋懷

仲以為有新既貓貓會可以分散下不過佢地一定會知道我地好愛佢地，佢地都會好似我地咁愛翻我地

當初養佢預左有咁既一日
唯有靠時間慢慢走出傷痛

我諗佢都唔想你一直唔開心
而且你地既回憶係會一直保存落去
希望你隻寵物可以去到一個
無憂無慮既地方生活

我覺得呢世都唔會釋懷
我屋企三仔爺貓貓養到十幾歲
走哂了
今年仲前後走左兩隻
好想再養但應該唔會養了

腎衰竭有得開刀醫架咩
因為我養過三隻其中一隻係腎衰走的

因為係照到有粒腎石
如果開刀拎左出黎會有好轉

有時見到佢啲嘢，同佢既回憶，啲相，就忍唔住...好掛住你啊仔到呢刻都未覺得佢無離開..

希望上天可以比一個最好既決定你去為佢安排所有事情

我個仔都走咗4年
諗起會傷感想喊

試下養貓 ?

養左17年
幾年前走左
一直都釋懷唔到
免疫系統 亂哂
全身突然生哂濕疹滲血
搞左幾年宜家先好翻小小

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

好恐怖
以前倉鼠走左到依家會感激佢黎過冇咁傷心
好難想像依家貓貓將來走左會點..............

我成部電話album都係佢地d相
Lock screen係老豆貓
電話background係哥哥貓
Whatsapp background係細佬貓
又會不停咁諗佢地走果時個畫面

比自己唔開心下啦
雖然我無養寵物
時間未必可以幫你過度
但比自己唔開心同喊下係可以既
唔使刻意忘記, 佢永遠係你心中就夠了

應該無分別因為你都會全心全意，盡心盡力咁佢愛佢。當佢離開你既時候，你都會好傷心

加油佢係安詳咁離開定生前好痛苦咁走

我意思你依家養下貓, 會少啲觸景傷情, 又可以投放感情落隻貓度

唔養未唔洗面對死別

樓主加油
我都啱啱經歷完狗狗離開 明白你嘅心情有幾難受 但我相信樓主嘅寵物一定想樓主開心 佢會希望自己係帶開心比你 佢啱啱離開係會好難捱 可以比自己傷心發洩情緒 或者樓主可以搵下寵物善終 好好送佢最後一程 亦係一個比自己放低佢嘅儀式
利申: 狗狗上個星期走咗 傷心到咩都做唔到 亦都努力咁適應緊

多謝你啊連登有愛大家一齊加油，呢幾日已經好左好多，雖然係好掛住，但好似無早幾日咁痛

我相信狗狗都會變成小天使一直守護住我哋
我上星期五去咗寵之天國 佢哋啲staff好好 會幫狗狗沖涼沖到靚仔哂 之後再安排間房比屋企人陪狗狗半個鐘作最後道別 最後比主人揀要唔要親手㩒制送佢去火化 仲可以放狗狗生前最鐘意嘅野食陪佢火化我嗰時一路陪佢一路摸摸同佢傾計 我同屋企人都覺得狗狗走得舒服 所以先無再日日喊 而且我都整咗dna項鏈 希望有啲野可以紀念佢 希望我哋大家都可以快啲overcome到

其實都好彩，因為佢其實都唔係痛左好耐，大約痛左1個禮拜就離開我，起碼唔洗一路拖咁見住佢痛，我又痛 最後去見佢果日我一定會攬實佢同佢傾計 btw你整個項鍊幾錢倒？

去到後期果一個禮拜
其實已經幾乎行唔到
又無胃口食野
放野食入口
又唔咬
完全冇力去大便
小便就瀨落尿墊度
雙眼幾乎都睇唔到嘢
最後一晚照訓
第二日照翻學
跟住屋企人就話走左
好憎自己
最後一下都唔係身邊
屋企人話 佢最後幾下有少少辛苦呼吸唔到就靜靜哋去左
唉
到宜家發夢都好多時夢到 佢
有幾次個夢見到 佢 好肚餓
我唔知係佢報夢俾我定係潛意式怪責自己最後個步唔喺佢身邊發夢
就不停懲罰自己

我都好想發夢夢見佢 不過你都唔好太怪責自己，佢都唔想你自己咁樣懲罰自己

我知而家一時三刻你都仲好傷心
不過如果掉轉諗
佢嘅一生有你愛錫
已經好圓滿
咁會唔會舒服啲